(極重要)區議會諮詢請自己打字，網上模版只當為大量單一意見的

我想講政府d公眾諮詢都係一樣做法的
使用網上模版提交意見政府唔計數、當大量「單一意見」的
希望大家反對dq的話
唔好慳果十分鐘打個email
用自己文字表達對確認書的疑慮即可

-----------------------------------------
個別人士、組織及機構提交的書面意見
說明

通訊事務管理局（通訊局）於二零一四年二月四日至四月三日，就亞洲電視有限公司及電視廣播有限公司的表現進行公眾諮詢。公眾人士獲邀循下列途徑提出意見：

郵寄或傳真至通訊局
電郵（consultation-atvtvb@ofca.gov.hk）
親身遞交
通訊局共收到7,080份由公眾人士提交的意見書（包括諮詢期結束後再收到374份意見書）。當中，有192位公眾人士重覆遞交書面意見，亦有公眾人士採用了22種範本，遞交共 2,481份意見書。

除要求保密或重覆遞交的意見書外，所有意見書均已上載本網站。我們按照發件人的類別（以組織／機構及個人分類）上載意見書。在可行情況下，個人意見書按提交日期順序排列，而組織／機構的意見書則按筆劃多寡排序。至於採用範本方式提交的意見書，則歸入「採用範本的書面意見」的類別。

為保障個別發表意見人士的私隱，意見書所載的個人資料一律予以删除。

推
好撚緊要

推

推
咪咁懶啊

自組嘅九龍城泛民主派助選團

今晚會係紅磡tkw派626leaflet
有1500張左右 求加入

推呀 出少少力

有無人整template再整個同義詞生成器

用上面個老虎機
將一個POINT用唔同手法同詞語寫
會唔會好啲
同埋我覺得可以用fax 同寄實體信
煲滿佢個fax 機同信箱

同意

同意！

大推

Ish

手寫郵寄啦

Push

okok

[白宮聯署] 反DQ! 抗議港府對候選人政治審查!

請廣傳